====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notre pays ne valorise pas , c ' est un euphémisme , les filières professionnelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

